接李嘉誠誠哥中環中心火棒｜福建富豪兼政協許榮茂被拖租2100萬 直擊租霸清場「走佬」

會議房冇窗, 月租8萬, 呢間野都幾進取, 狼過劏房

比d公司整靚個地址你估真係用咩

講真許榮茂咁有錢
比人拖二千萬租都好少事姐

又幾好笑 間野都講明走數 連經理都冇做 果幾個小員工又會繼續返工

因為去破欠出錢要做到公司比執達主任封

有汗出 無糧出系列

破欠比返啦，應該都比得晒

黎字派，佢地素球就係返工

成哥嘅貨都敢接

又要講嗰個都市傳說，成哥會留d比人賺

有人貪心得滯未輸錢囉

成哥樓 都唔敢買
漏水漏到飛起

中環中心賣錯價 超人睇錯市 長實光輝不再

binc

誠哥一早知共匪唔可靠啦
佢趁回歸頭幾十年仲享有自由經濟時咪就繼續賺
慢慢都已經盤算緊資產轉移
未送中前都開始撤資
汕頭大學單嘢咪當豪俾佢
同更加俾佢下定決心
呢家只係加快走人